當TWICE全隊成為嫌疑犯 請指出誰人該入罪...

講律師屈係娜璉做

我包庇牙南

Mina 因為佢美到令我窒息
佢犯左謀殺罪

佢係我老婆 唔需要你操心

彩
原罪醜樣

彩
原罪勾引我

極醜惡

好聰明

You hurt tiffany

阿曼達受傷了

暈啦臭_臭龍

咪屈屈聲咁難聽根本就係阿閪做

離心獨劈

入她罪

今次我決定用側寫法指出真兇....

唔洗寫....打側睇最大波果個一定係真空!

世界十大笑話

唔係講你果件...開心啦!

。

零距離箭法

遠散近狙

入！往死裏入！

一野歐落去

咁便宜佢？